有無巴打知呢隻高達係咩系列

利申：地下執到

陸戰！

隻手係咪甩咗？

陸戰型高達
來自08小隊

殘廢高達

08小隊，陸戰型高達，俗稱外賣仔

先達高達

隻腳

我搵左好內都搵唔到隻手
btw,係咪盒蛋黎

細節咁好嘅
咩line黎

好劣, 係咪老翻黎

我就係想知係咩系列
無見過

hcm pro黎喎

搵到官圖
不過好似停左產
唔該巴打